（錶撚入）幫幫手睇價錢

以前生日有人送依隻錶俾我，但我唔知道佢值幾錢，依家想送返同價嘅錶俾朋友，想睇下大家有咩推介，順問依隻錶依家賣出去大約仲值幾錢啊？

$50收

包番起佢送番比你朋友咪攪掂哂

曾付出幾多心跳

ap

女仔朋友，送返比佢好似唔係咁好

有時變到大家講錢真係好無奈，以前送手作禮物仲窩心

精工5仔
$1000樓下

即係依家買返黎都係1000樓下？

差唔多
穩陣啲送返DW比佢囉

你依種人都幾特別

唔該Ching